今日行動唔夠完美 含原因

今日微博無人講香港呀
快d轉發 抖音 微博 微信
燒上中央呀

認同就推

國 際戰線

抖音 微博 微信你POST得出黎都被秒刪啦
再封關鍵字 你POST條撚呀
樓豬點會咁撚醒會搵呢D APP POST文
坐左幾耐?